{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044220",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011337",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "답십리 그림"
    },
    "text": "この宿は全客室数が24個で、近くには新踏駅、清涼里駅、踏十里駅、馬場駅があります。 当宿では韓国語を含む様々な言語でのサポートが可能で、駐車場は1部屋あたり1台の車両のみ可能です。 宿泊施設では当日宿泊の場合キャンセルは不可能で、追加人数が見つかった場合は追加料金を支払わなければなりません。 連泊を利用する場合は、退室は午後1時まで可能で、週末や祝日には追加料金が発生することがあります。 客室内の物品の盗難や破損は料金請求されます。 また、カラーリングは禁止されており、食べ物の臭いを発生させることも禁止されています。 住民登録証は検査が義務付けられており、予約後の未入室は払い戻しが難しい場合があります。 退室時間は午後12時であり、時間を超える場合、追加料金が発生します。 宿泊施設を訪問した他の訪問者のレビューの中では宿泊施設がすっきりしてサービスが親切で、防音が良くて安らかな休息ができるという肯定的な意見があります。 しかし、電灯のスイッチが難しく、トイレからは臭いという意見もありました。 また別のレビューでは駐車場が混雑し、他の部屋のタバコの臭いが気になる可能性があるという意見も提示されました。 この宿は価格に比べて満足度が高くてコスパが良い宿です。 しかし、現在工事中なので、他の宿泊施設を探してみるといいと言われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何個ですか？",
            "answer": "この宿は全客室数が24個です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには新踏駅、清涼里駅、踏十里駅、馬場駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語でサポートが可能ですか？",
            "answer": "当宿では韓国語を含む様々な言語でのサポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり1台の車両のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "当日宿泊の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当宿では当日宿泊の場合、キャンセルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が見つかった場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "追加人数が見つかった場合は追加料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、退室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "連泊を利用する場合は、退室は午後1時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日には何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "週末や祝日には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品の盗難や破損はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品の盗難や破損は料金請求されます。"
        },
        {
            "question": "カラーリングや食べ物の臭いは禁止ですか？",
            "answer": "カラーリングは禁止されており、食べ物の臭いを発生させることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "住民登録証の検査は何のために行われますか？",
            "answer": "住民登録証は検査が義務付けられており、予約後の未入室は払い戻しが難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午後12時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "他の訪問者のレビューではどのような意見がありますか？",
            "answer": "宿泊施設を訪問した他の訪問者のレビューの中では宿泊施設がすっきりしてサービスが親切で、防音が良くて安らかな休息ができるという肯定的な意見があります。"
        },
        {
            "question": "電灯のスイッチは使いにくいですか？",
            "answer": "電灯のスイッチが難しくという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "駐車場は混雑していますか？",
            "answer": "別のレビューでは駐車場が混雑し、他の部屋のタバコの臭いが気になる可能性があるという意見も提示されました。"
        },
        {
            "question": "この宿はコスパが良いですか？",
            "answer": "この宿は価格に比べて満足度が高くてコスパが良い宿です。"
        },
        {
            "question": "現在工事中ですか？",
            "answer": "現在工事中なので、他の宿泊施設を探してみるといいと言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 640
    }
}